给你一个仅由大写英文字母组成的字符串，你可以将任意位置上的字符替换成另外的字符，总共可最多替换 k 次。在执行上述操作后，找到包含重复字母的最长子串的长度。

注意:
字符串长度 和 k 不会超过 104。

示例 1:

输入:
s = "ABAB", k = 2

输出:
4

解释:
用两个'A'替换为两个'B',反之亦然。

示例 2:

输入:
s = "AABABBA", k = 1

输出:
4

解释:
将中间的一个'A'替换为'B',字符串变为 "AABBBBA"。
子串 "BBBB" 有最长重复字母, 答案为 4。
